你地d乜tg group根本就無用

都上唔撚到網

屌你老母3毛狗

你老母閪

上網講到曉飛 指點江山

出到黎乜都睇唔到 好能懷疑你班撚樣有無離開電腦行出黎

樓主波台狗3毛狗嚟 勿理 blocked

屌你老母